港男是原罪?

主要分幾方面:
1.要對住港女，冇樣冇波，性格差。經常利用男女平等同男人要有風度爭取最大利益，有塊西就大9晒咁款，經常收兵。30幾歲人搵萬幾蚊都好正常，仲可以2次投胎。相反如果係港男就俾人話冇用，冇上進心等等，唔洗諗會溝到女。

2.遇到強姦非禮即使被屈都亳無還擊之力

3.樓價極高，冇父幹都唔洗諗。但社會總會覺得養家係男人責任。你買唔到樓養唔到家就係你(男人)問題。

4.回應番第3點，因為工種問題，其實而家好多港女都搵錢都多過男人。港男職場上上位機會比早20 30年前少，一大原因就係有港女競爭。未計大學畢業生港女多過港男。

做男人唔係問題，但做港男真係原罪

利申: 未婚，月入3皮幾，冇車冇樓冇父幹冇女，得閒叫下雞。純發洩。